美國正式宣布：華為中興對國家安全構成威脅

美國正式宣布：華為中興對國家安全構成威脅

美國聯邦傳播委員會 6 月 30 日正式裁定，將中國華為技術與中興通訊列美國國家安全威脅，禁止使用政府資金向這兩家中企採購。

美國聯邦傳播委員會（FCC）發新聞稿表示，正式裁定，華為、中興對美國通訊網路與通訊供應鏈完整性構成國家威脅。這項裁定立即生效。

這意味 FCC 每年 83 億美元的通用服務基金（Universal Service Fund）不能用於購買、獲取、維護、改進、修正或以其他方式使用華為或中興生產或提供的任何設備或服務。

FCC 主席帕伊（Ajit Pai）於新聞稿指出，華為與中興對美國通訊網路及 5G 未來帶來國家安全風險。這兩家企業都與中共與軍方關係密切，且都受中國法律約束，有義務與中國情報部門合作，美國不能也不會允許中共利用網路漏洞危及美國關鍵通訊基礎設施。

FCC 去年 11 月時以 5:0 表決通過，將華為與中興列為國家安全威脅，要求美國郊區電信商今年移除現有的華為與中興通訊網路設備。

路透社日前披露美國官方文件指出，美國行政部門已認定華為、海康威視、中國航空工業集團等 20 家中國龍頭公司，為中國軍方所屬或掌控下的企業。

支持維護國家安全

中興

大陸除左國企仲有其他？

國家安全好重要

拉得！

支持美國維護國家安全！

先得呢兩間

唔係侵侵貪錢晨早做撚瓜中與啦

公主幾時可以被運去US受刑?

中興跪完都要奶

出兵啦，等乜？

依d國家安全啦
小市民拎支旗就話危害國家安全

有冇美國報紙source?台灣D 新聞好多時自己加料

維護國家安全

屎為果套自我燃化OS用得未？

China's Huawei and ZTE officially designated 'national security threats' by the FCC

堅決維護國家安全

有華為已經夠
香港電訊商有好多華為產品

唔制裁又話唔制裁
制裁2 間大嘅又話淨係得呢2 間

中興都收哂皮啦。

屌 有邊間中資對國家安全無威脅

漏左小米步步高

其實成個深圳都係邪惡地

即係終於唔拖了? 好似拖撚左好耐 90日又90日

可唔可以講下係咪即係之前個乜乜禁令 而家美國唔拖了?

有無真威脅根本唔重要
美國依家係睇政權落手

希望ban埋騰訊、阿里巴巴、百度、字節跳動、小米

屌米呢

成也侵侵, 敗也侵侵
無底線嘅生意佬最終被自己玩返轉頭
佢連唔到任有排比人清算

中興好撚慘跪完含完都冇用

又搞中興。。。

中興都中招

沒收灑佢D野LA 咪灑時間

國安法

立即制裁 中興華為 同中芯

跪咗都出事

中興呢D垃圾直接摺鳩埋佢算啦出電話又係柒既

戇鳩。華為市值幾大知唔知？

華為幾撚時有上過時呀戇尻
你話幾錢丫咁

國安丫拿

抵撚死
咎由自取

中興跪到咁，都中招

之前不斷拖90日，依家應該唔拖

推 tweet國際戰線 天下制裁

人地國家內政 不能說三道四

中國快啲反制美國貨 ban晒 Microsoft Intel AMD Apple 喇

S

A

支持中共維護國家尊嚴！反制蘋果、Microsoft、Cisco！

阿里巴巴

係咁拖真係好黑人憎 難怪獨裁國家當正西方世界戇鳩

遲醒好過唔醒嘅

美國佬連結咗北歐就代表華為可以收皮

溫馨提示

2020.7.1港島開始多人

- 分享自 LIHKG討論區

邊個話冇人 有圖有真相

港島現場慨況

中環已散開，部分回IFC休息
金鐘入PP，但勿經天橋，危險
政總冇人，請勿在地面停留
灣仔小路可行(建議電車路南側)
可安全來往金銅兩側，勿走近狗總
銅記大混亂，時代有戲睇
維園平安，入夜前請離開
天后請回來，前面是絕路
北角極危險，福建黨衛軍

建議大家下半場前休息食個飯
請手足們整裝或回家後再出發

==下半場活動==

十八區和理唱正式啟動

歡迎查證、報料、更新、轉載 19:11

成個Dc最撚廢就係佢
又行單邊，又唔攞人命
成日談談打打，成個女人咁

國家安全重於一切. 只限民選總統國家

上市先有市值？ 我屌你老母弱智？

唔上市點買賣 點市值
屌你老母你兩個弱智寶係唔係扮 係真弱智嫁喎
Google埋比你兩條懵閪啦

啲部下心諗要郁手又比條契弟㩒住
唔上唔落老佢老味閪

中國工程院院士倪光南指出，中國在通訊領域總體技術和產業水平位居世界第二，華為雖然沒上市，但有些人評估市值為1兆3000億美元

國家安全為安身立命之本

最撚on9佢年頭信刁話武肺係小流感
佢宜家點兜都兜唔到

估
無得賣買你值十兆都唔係市值啦

係啦係啦叻喇 0市值添

其實點解華為會發到圍?

你咪解釋返市值兩個字囉屌你老母弱智
我估佢值一蚊咪佢市值呀豬閪
同你講市值呀柒頭 仲要信中學工程院估價
睇你都唔撚係正常

無上市有市值 講出黎真係唔撚驚比人笑

軍企黨企

嬲？

得喇有上市先叫市值呀 好撚醒喎
喂你層樓市值幾多呀？
On9?你層樓都未上市 點有市值？

用樓市同公司比 咁我估自己層樓值一億係咪一億
你真係愈講愈撚蠢

幾時還拖ban番對家蘋果Microsoft
吱吱比人踩到上心口了仲唔亮劍

支持美國維護國家安全

樓市有成交同銀行估價
你間華為要賣買使唔使交數估價
我勤你唔好再柒落去 真係頂你唔順

係咪一年前先搞完佢？而家又來？

放生過中興

人地講緊值幾多錢, 你就spam去「市值」既定義, 仲要拎wiki做reference, 連登係咪咁多弱智仔? 市你老母值咩弱智仔

等陣先, 乜撚野叫「入江紗綾」? 毒撚一件學人駁咀

乜撚野買賣呀弱智仔? 而家講緊市價值幾多啊

繼續拎「市值」既定義駁我啦傻鳩

得喇得喇 市值個下都睇得出你乜柒都唔識係到戇鳩鳩
我一直講市值你就spam去「價值」
柒左兜唔返嫁喇
我毒唔毒撚同你柒撚到市值係乜都無關係
使唔使張恆生同匯豐金卡黑卡比你睇下先肯收皮

答返呢個啦柒頭 人唔笑狗都吠啦

得架喇入江紗綾
你講緊二次元入面啲黑卡？

？

得喇死毒撚 知你未撚見過

出黎吠多幾下我係咪毒撚啦
我淨係香港都有四層樓
睇下現實生活邊個係廢物啦

Push.

師兄 7 左就走啦 貼左都係柒
講聲sor 咪算囉

市值喎大佬 市值同價值兩味野黎嫁喎

充公資產啦

好撚嬲？駁唔倒要show 呢啲黑卡出黎刷存在感？唔拎wiki出黎喇？

咁你解釋下市值點解啦毒撚
你真係好撚煩